Boa真是幾正

跳舞又好睇
細細粒咁
娛樂台D細蚊仔識唔識Boa姐姐?

正呀佢真心好型

好老==有冇小妹妹
1字頭嘅

吊
你是咪有戀童pig?=.=

食蕉la
1字頭揾反1字頭有咩問題先

屌又改名爭啲認你唔到
樓主特別鍾意老女人?

被人拉咗

間唔中試下d輕熟女都幾正...

樓主幾能識野

腳呢

同三上幾似樣..

撞撞地樣大波權

boa

尊重啦

真係由細睇佢睇到大...

波牙真材實料SM開山羊

思想1字頭?=.=

記住我係牙現老公
咁你就會認得我

老咩女人呀
呢D先正
如狼似虎

00年ar fk u

正過啦
三上咁肥

三上狗都不屌

深田日文字

Boa都唔識好打有限

超正

佢細細粒但係跳舞真心勁, 我覺得佢係sm入面跳得最好嘅女artist, 仲要識唱歌